EXID cb 大家重認唔認得soul g？？？

係冇之前咁靚，但有佢D歌正好多

認得
一個人吸引 唔淨係得樣嘅